行行下部車跪低係咩感覺

我未試過
好奇問下

個人都跪低嘅感覺

乜野都重到舊石咁，軚重迫力重，想dup停都唔容易

所有冷氣+車機突然熄哂,部車無哂動力
你撻返車好似行得返
跟著過1,2秒又熄返
loop多幾次直情撻都撻唔著+聞到燶味

有次行過見到架Benz 燈位前唔知做乜著唔到
跟住個司機好鎮定 即打死火燈開晒頭蓋尾箱
攞過江龍出黎自己整返著架車
之後上車走人 型到呢

過江龍搞得掂就唔係咩問題啦清

架車突然唔著 後面又狂呠
正常人都會怯 但個呀叔處變不驚令我覺得佢好型

即係壞慣壞熟都唔肯拎去大執或者換車

試過斷皮帶，冇break冇風油軚，仲行到最後水滾

淡淡定死火燈碌埋一邊
去尾箱拎個雪糕筒同三角牌
然後打俾拖車
屌老尾試過幾次之後 隨時有準備

你咁撚得閒睇哂成個過程？

So far 我只係見過 benz bmw 晌高速跪低，未見過日本私家車

乜嘢車？

成個過程5分鐘左右 冇野做企係到睇

我見vw多

試過喺高速行行下爆軚，要叫拖車，感覺係點解會發生喺我身上

舊車換新車有兩個星期無車用
問車房借左部爛鬼日產輕車用到新車到
第2晚R波泊車個時唔知做咩突然勁震
之後已經feel到個4AT就收皮
波波都無咩力到但仲叫識行
去到第2星期翻到公司泊車倒倒吓車死火
即刻restart又無問題
第2日翻工臨上山先要經過個又急又斜既S型彎
然後一個90度角彎行200m再上長命斜
我本身唔想部車咁操勞所以係個S型彎都會收一收腳廢事死谷
點知一收腳部車就腳震震咁無晒力
行平路30到頂
之後restart入D波就死火

golf

thrilled

似乎都係歐洲車

好舊年份？
驚唔驚

咁樣拖車係咪要幾千銀

我都試過，仲要車住親戚燒完野食走佬果陣奶左野

巴打揸咩車

一兩年前，冇記錯$700定$800

試過喺香港仔街市d內街度跪低， 仲要單程路，
鳩都縮

條路咁撚窄點搞實比小巴佬呠

2波上到5千轉突然熄左車
即刻踩極力子再撻 撻唔著
因為喺窄路 所以繼續空波流到下個路口轉入去

揸到一半著電池燈都心知不妙 熄冷氣喇叭
之後即搵出口 engine abs 氣袋燈咩燈都著聖誕樹咁
最後連轉數速度都冇埋 緊緊去到車房換打南磨 電池

係咪個個都要帶定筒同牌係尾箱未買

我架 civic 試過，distributer over heat (網上話) 凍返行過。

你都幾撚得閒

係外國，行緊高速
開到中途feel到架車唔對路，心知不妙
第一時間叫自己冷靜，好驚真係突然跪比後面撞
好彩當時無乜車，親架車仲有動力
慢慢碌過三條行車線去基本上唔會有車行嘅邊線，然後架車正式跪低。
之後call拖車

香港有好多舊嘅幹道都冇起路肩 一跪低一定會阻到人

行行下跪低...屌，又要跌錢

試過架golf 行行下壞左波箱。
停左係青山公路 後面d貨櫃車嚇到我

Golf預咗啦

壞之前有冇先兆

冇 轉波都係好順。
突然行下行下 冧左落黎 嚇到我

咁驚 之後有冇整 定劏車算

整左2皮 行多萬幾就賣左

試過放工時間大老山 收費亭著波箱燈
跟住入到去就著聖誕樹 然後踩極都唔去 跟住慢溜然後慢慢停
開頭死火燈都唔着 比後面bu死 上博call拖車 隧道d人好快來

大嶼山上斜路時跪低
轉P波+Hand brake都停唔到架車溜後,
一直自己印住brake, 再慢慢溜後搵路邊頂住條後軚...
之後再叫拖車...
好彩條路係無乜車

咁驚險

過緊青馬時開始聽到車尾發出轟隆轟隆咁聲，
捱到去南灣隧道越來越大聲開始頂唔順但搵唔到位停低。

結果出隧道頂唔順停係一邊，落車一睇成條胎原來爆晒，
條鈴磨地磨左成幾百米

打比皇冠拖車返廠原來免費唔駛錢

知唔知咩原因爆？

好似拓海個感覺

完全唔知咩事爆。（懷疑轆過啲尖既野咁岩整爆卦- 斷估）
平日保養都做得足
原本車房仲話我條胎可以玩多2萬哩左右唔駛咁快換